Block曬我全部野

講好交換禮物 book好曬餐廳
突然玩失蹤 block曬全部聯絡方法
點解要聖誕先嚟咁玩我

橙

我都係咁對我個ex

點解要咁做

冇機挽回就 快快手move on啦

一切都好突然 禮物都買好左

連死因係咩都唔知

你太撚煩

下～呢個世界竟然有d咁另人sad嘅事
你吹水咋

因為唔想再比機會佢
同唔想比機會自己心軟再信佢嘅大話

關心你啫都係

但我無做啲咩對佢唔住喎
真係死得不明不白

屌 我鍾意個個都唔係你
你明唔撚明㗎姐
放手啦 咪尻再煩住我
好肉酸

我叫咗佢唔好咁殘忍架喇 不過為咗同我一齊 絕啲都要

我都唔想信係真事

點解當初又要應承我 俾假希望
就係你依啲人 搞到人唔再相信愛

屌 係你迫我 做朋友咪幾好
你係咁迫我
搞到我好煩 好反感 我以後都唔想再見到你
你走啦

錫曬你同我講做朋友？
估唔到你係咁cheap
真係唔明我當初點解會鍾意你

屌 咁我都唔鍾意你
有咩辦法
我嘗試鍾意你，但真係一啲感覺都無

咁餐飯仲食唔食 唔食我約第個 bye鳩bye

你地係一齊左定未一齊架？
未嘅，就下一個啦

都stage4嫁啦

有無人同我食今晚餐飯
落左訂

Me2